美參議員布萊克本喺美國旗日分享咗講香港手足舉美國旗嘅文章

香港眾志: E班人係極右

Sir this way

佢係Madam

推